# Python CS App


Aplikacja ma umożliwiać wysyłanie (i odczytywanie) wiadomości prywatnych (do 255 znaków) między użytkownikami, skrzynka nieodczytanych wiadomości może przechowywać max 5 wiadomości. 

Po przepełnieniu wysyłający ma uzyskać informację o jej przepełnieniu.

Informacje (użytkownicy, hasła, wiadomości) - baza danych PostgreSQL 

